搭開泰航嘅您可唔可以入一入黎唔該

是咁的，小弟最近拜託朋友幫手度買咗兩張來回香港同曼谷嘅泰國航空機票，因為平時自己買開都冇乜特別所以就冇留意啲細則。
就係今日，我收到email可以揀位乜乜77，然後揀完就收到個email，然後我就見到啲咁嘅嘢......

而家就頭痕緊個friend唔係同行人，但個email又講到一定要有佢係度先上到機，佢究竟會唔會一定check呢？我叫個friend寫張授權書同影印啲卡資料俾我又得唔得呢？
各位搭開嘅巴打絲打我有冇咩方法解決到呢？

點解你唔打去航空公司問

聯絡客戶支援 下面有email

我轉頭試下打過去問下，希望有人聽。我剛剛都send咗email希望佢覆我啦

已聯絡

星期日收工

星期日寫字樓未必有人番工 你聽朝再打去啦
正路黎講佢會比授權書你叫你比朋友填 可能仲要比埋朋友個身分證copy佢

張機票邊個人名呀 係你個名咪得囉

友台就話咩都唔使搞，但成幾年前唔知信唔信得過

但張信用卡係我friend名

無人會理你用咩卡訂 咁你旅行社訂都唔係你張卡訂架啦
咪一樣上到機 總之你張機票個名同你PASSPORT一樣就上到機
你真係好驚就寫咩授權書個D

我試過一定要show card, 如果卡主唔去填form就得

多謝你先

點樣唔填，小弟才疏學淺唔係幾明

授權書，cs會教你填！放心

換句話說就係咩都唔使理？

還是我要準備啲資料俾佢到時即埸填？

問左佢授權書要乜先，再問一次穩陣， 上次我細佬印咗張信用卡，卡主身份證，卡主簽名同寫咗幾句授權書。

打去hotline提早講聲，之後準備所需文件。 而我自己親身搭嘅每一次都要我show嗰張卡出嚟.

利伸:授權書17年試過，自己年年坐幾次tg

之前有個仆街報稱乜都唔使，就上得機，但最後又真係去左

咁都得咁我唯有聽日再打去問啦 唔該晒您

唔使唔該！旅途愉快！

條仆街係用我老婆張卡，' 我都有提過條仆街 ！但條仆街又去到！所以我頭都大撚埋

唔係有啲團體機票要買幾多個人 就要齊人俾你上 少個都唔得 出票時有寫明

會唔會特定發卡行先會查呢？

打去航空公司問，信用卡持有人用書面授權同證明搭乘人嘅身份